【種族】荷里活孌童癖/強姦醜案共同點

都係有J

Jewish

梁國雄議員

又唔見你戀童

Jewish係美國好大勢力

寄生蟲民族...
最令人擔心嘅係宜家有好多中國人都學緊「如何猶太」

又污糟又貪心又自私
同某蝗族係香港做既野十分類似
所以點解全歐洲都咁反猶
沒有無緣無故的恨

真係唔知CK都有喎，有無師兄知道來龍去脈？

Louis CK都係變態佬？ 真係估唔到

有Louis ck份？
佢開show成日拎Jew黎講笑要佢地走

香港比較下

louis ck都有？ 真係唔信 有冇証據？

搵到單野
同其他人蚊脾同牛脾

元首真係冇做錯

Louis CK響佢啲show講孌童就代表佢孌童
試下連埋case 做reference先

content farm既野 真係好撚on9

做reference 先

Reddit 都炎上緊

孌童？ 強姦？ 最多性騷擾咋下話
不過都似佢會做嘅野

支持者應該唔會有咩反感
因為佢本身就係咁既人

睇黎啲中東起源嘅人種不論猶定阿拉伯佬都係啲唔能夠控制性慾嘅生番

昨晚睇Reddit見有人討論

New York Times出左文話有5條女舉報佢，出文之前連佢套戲首映都取消埋

大約有2條女聲稱佢係帶左2條女上房之後問佢地可唔可以係佢地面前打飛機，之後就攞左碌鳩出黎打飛機

其他幾條女都係差唔多情況

其實佢有類似情況係個Comedian圈已經有所傳聞，可能近日性醜聞未爆，大家覺得唔算侵害倒人身安全就無出黎指證，而昨晚4點左右我訓之前就未見倒佢回應

唉，Netflix係咪又要Ban晒佢D片

你又知佢唔係？